懲罰HSBC: draw out 銀紙慘過火燒HQ

call loan call死你

不過我睇死你班港豬乜都唔做

話你呀黃屍豬

俾啲骨氣，好無？

個Account 淨翻3蚊

黃屍豬、心痛撚

我而家就係睇你哋唔起，唔gur呀

take action 啦

Sorry 借個位 捐個錢 告黑警

許智峰 公民起訴抗警暴［大家埋黎捐$10又好，告班黑警］

恆生都係佢旗下

之前9月已純有傳hsbc俾中共借左好多現金
如果hsbc都被人㩒現金......